有無養緊八哥嘅巴絲？？

巴絲自己/有無識人會生八哥bb?
想領養 or 可比錢買 (如需要)

利申，新手，承諾唔棄養，反口jj一世不舉 + 爆瘡流膿至死

Push

養緊 十幾年

Tg: chwy7

得意到呢

好痛苦
寵物店睇中左隻3個月大，但又過唔到自己嗰關

之前執過隻八哥 養左3年幾就走左好掛住佢

好得意呀 幾多歲？

咁都有負評

睇佢睇獸醫話5-6歲左右 八哥真係好可愛仲幾易教 但健康問題真係比夠多

養緊 俾錢買嘅 一啲都唔易教
借俾你幾個月

賴賴散散就過一日，爽到呢

清 香港買？有無健康問題

留名睇相

救命

一來趣緻 二來八哥嘅人生我相信係大部分人夢寐以求嘅

頂你

BTW 搵到間係台灣嘅 “頑固巴哥專門店”
有無巴絲知穩唔穩陣？
而台灣嘅”犬舍”其實經營或結構係咪同香港啲仆街寵物店好唔同？

⼂乛⼁
補圖